覺唔覺有部份會員上親連登都見到佢

好似仲得閒過自己咁

濛

呢條友3點幾仲見到佢reply

港父
蓋清
老貓
一上就見到post

日日屎屎屎 屌老母

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

仲有馬化雲

港父得閒到日日上微博 仲要上熱門
搵admin查下發生咩事啦

騰訊大股東黎

佢出post九成九熱門
好羡慕

白卡佬

怒漢棍撞棍2
次次佢改topic名都好鳩
冇睇名一入左佢個post都忍唔住屌左一聲

慘過返印度

癡撚線港女

職業打手黎

一早Block咗條垃圾

呢條友只係識上連登貼
講自己外國點玩點玩
又唔見佢分享香港食仔

飲食台+娛樂台霸主

有幾件知名五毛常年霸佔頭幾個留言

怒漢棍撞棍